數碼暴龍VB 討論區(5)

進化表

說明書

有冇得pin起佢先

咁都last

鋸細細佢放卡

呢隻又八點訓

改時間

成熟期唔洗勝率

我隻v仔都8點訓左

睇返圖鑑 或者#1 list

唔啦 順便俾隻錶充電
玩其他野

新post留名

知唔知幾時出香港 iOS VR LAB APP?唔知點解down唔到 日本vr lab,明明轉左區

請問而家V仔現貨賣緊幾錢

訓覺時間試下過返去app, app就會睇到佢一出世以來既勝率同杯，但再過返去錶，錶只記錄成熟期既勝率同杯

進化係睇累積定一個期嘅杯同勝率？

連續兩日戴住柒色出街，不知不覺間慣左隻柒色
睇黎之後錶帶都唔洗換

發覺好多人戴 今日搭車 見到幾條友係到玩

到時出得嚟都棄咗

睇慣咗就ok
我係諗緊壞咗張dim卡係咪要買過

可唔可以出埋大耳獸 基爾獸 巴達獸dim 卡....

竟然我唔見

呢度係翻譯咗嘅說明書﹐大家需要可以入嚟睇下﹐遲啲會有其他官方資訊嘅翻譯﹐主要想做返準確嘅資訊站。

討論就可以過返嚟討論區呢度討論﹐我得閒會喺討論區覆大家嘅問題﹐多謝大家繼續支持！

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

我估係睇進化期

翻譯說明書有感：

唔係好明點解有啲圖係連說明書都係錯﹐好彩我真係由頭到尾睇過一次﹐如果唔係啲圖片好容易誤導人﹐何況呢個產品係本來畀日本小朋友玩﹐佢哋未必識咁多英文字。

見到有同事特登行去汽水機拍錶打怪

出04先, 04乜周邊都冇

瑞華行

電話
(852) 2433 1828

辦工時間
星期一至五 上午9:00至下午6:00 (中午休息時間 1:00至2:00)

我打算聽日打去問佢detect唔到心跳可以點

好呀﹐如果佢肯換畀你就好

今朝隻V仔死左 就生返隻蛋重新養過
頭先送左隻新既V仔入app雪藏 而加想拎返落錶但插返V仔張dim卡一直話fail...
有冇人都係咁?

Lm

想要火神獸

04一定唔出
進化線難set到

我要娜娜獸

有冇Ching 首日訂左日森正價貨連特仲未出貨

下次出果兩張dim卡 唔太吸引

問題都係個混合體姐

有冇人係豆豆城訂左dim卡 幾時先出貨

ios 個手機app 要日本app store 先down 到
搵唔到個app ，想問下叫咩名

屌 我feel到我張V仔dim卡已經報廢 仲要日版 想換都難

6xx

打 vb lab就搵到

你邊日訂?

v仔壞左真係唔知點買都買唔返

岩岩入手，不過隻野已經訓左如果改時間會有咩影響？好心急想玩

玩到第二日隻亞古獸仲係寫day0係咩料

道德問題

有冇改過時間 有冇等11：59過下一日

唔知算唔算改過 淨係熄機訓教之後較返現實時間

要較11：59 等佢行一分鐘到下一日先好再較岩時間

真係麻煩 唔怪得就黎可以進暴龍獸都仲係day0 唔該哂

假如出隻金鋼武神獸 可能要買齊10張DIM卡
隻錶一收皮就

android機開nfc係咪可以打怪

成長期好難NFC刷

如果日頭番工，熄機放係屋企會點？

成長期係難少少
捱過就出人頭地

最驚係呢樣 錶一死所有卡就廢晒……

虐畜

vital value =>0

我一直都Day 0，係咪其實我唔熄機訓就解決到？

試下12點後先熄

其實應該可以唔熄機?今朝到而家仲係顯示一半電

好動型全部8點訓
中間個type 9點
懶惰型10點

放棄啦 已經比笨大變左廢案

點解？

可能我第一日玩果陣黑芒插左卡都唔知 而加插極都fail...

唔係話可以reset?
不過題外話 覺得個Mon好快熄

奇蹟呀
突然detect到心跳，但係已經瞓咗
希望聽早起身重detect到

試下reset架機再試

過極都過唔到隻怪落電話

Adv係咪一定要闖？係唔係進化條件黎？

姐係setting>交差蛋icon? 試左唔得

好感動好似bb屙得出屎咁

咩版 日版佢應該唔會彩你
行版 冇單都唔會彩你

係好快熄 成日都要又開又熄

充滿係咪有得睇
我見條電冇左中間個閃電icon

有個特典 有冇人有興趣？
冇心機玩落去

一開個dim 卡set 張亞古獸壞9左

佢個名都呃人, 懶惰型要訓12粒鐘, 好動型又係要訓12粒鐘

變咗4月尾出貨

試下RESTART隻錶

放俾我please

特典卡 黑亞古
隻錶比左個fd

DIM CARD用唔到可以RESTART隻錶試下

冇錶就唔使了

大家返到屋企除錶之後會收返隻入手機, 定由佢就咁係錶到訓??

過隻野落電話，再過返落錶
錶同電話都有隻野，係咪bug左？

其實都唔係好柒姐，幾型呀

睇完都唔係好明 教時間係點樣幫到快D 有咩好處
同埋點樣教時間先唔會出事

隻錶，就算測到心跳都好，你隻手都要郁下，唔係都會扣vital，成熟期就由去扣，成長期就真係緊張啲，雖然成隻錶軟硬件都好多on 9野，但睇住佢進化，真係好有滿足感，個概念係幾好玩

你教23：59分，一到00：00啲杯就重置，方便刷杯。

同個囡玩咗一陣，鬆咗
再戴返又無心跳

係，應該代表叉完

你唔郁都扣vital其實即係佢唔係成日detect到你心跳

唔係呀
65
71
都會扣

首日18/12 落單
目前寫住出荷準備中
配達：19/3 - 23/3
平日要出貨了，因用佢平運要預一星期先到港

豆豆城訂左幾時會出貨

第一日玩 應該會自己臨瞓就放入backup先 起身先拎返出黎 廢事減活力

放入手機會reset時間?

黑加布有興趣

呢層真係未知 隻錶到左手都唔夠6個鐘 頭先插完佢瞓左覺就無理佢 俾佢儲下進化時間

你個問題可能要靠其他巴打答

放隻野落back up

但係咁樣唔計進化時間?

係

過12點熄機

你唔戴住掛機會扣vital 永遠都進最廢果隻

OK 唔該清既意見

想問下進化時間係咪一定要等

會出啦 今年03 20週年 會公布project

04下年啦

係 去到後期你唔會想佢咁快夠鐘 因為你未必做得切啲條件

有無人同我一樣 今日比平時行多左一兩倍 就係為左升佢地

試下用電腦上apple網轉區 我都係咁

我24號落單都出左貨啦喎
前日補多張單應該聽日出

例如我夜晚 我冇可能戴隻錶
咁佢隻寵又要訓係咪擺backup就搞掂
第二朝我人起身，就開番隻寵咁就唔會跌vital?

Adv mission第二關就係打V龍
我仲係V仔 係咪刷戰鬥數唔應該用呢個
聽聞嘟出面都係出成熟期 一樣打唔贏
隻野輸三次就壽味 係咪進化無需滿足全部條件？

會唔會行嚟行去先，會咪放

咁我放入back up係咪唔計時間？

依家乜鳩都唔做 改返十點戴住隻錶等佢計進化時間

係地所講既back up係咪啫係放入雪櫃？

手錶 燈icon

似係, 當你唔方便放入APP就用呢個

係,不過手帶變咗燈膽logo

係 暫時應該呢個方法最好

進成熟無勝率要求 只有戰鬥次數要求

你地平時隻野訓教會唔會雪左佢

我會

過落app 唔雪

有意收黒加布

戰鬥數 好似刷FREE BATTLE ?

進化條件係進化左之後由0開始計，定會累積？
APP d數據係累積既，但係錶d數據進化左之後由0開始計過
eg. 獎盃

諗住買個switch卡帶盒嚟放dim唔知啱唔啱放

冇行快，係fing到隻左手抽筋同好唔自然咁chok左手

喺我個post有人問呢個表係咩﹐呢度同大家澄清返﹐個表完全係官方求其整嘅例子﹐一啲都唔重要﹐佢有戴頭盔話呢個係一個舉例、會出唔跟個表嘅聯展進化﹐希望大家唔好畀說明書fake到

//聯展進化
聯展進化由兩隻已公佈可以聯展進化嘅精靈觸發，一隻放手環上做拍檔精靈、另一隻數碼精靈放手環backup，進化後只有拍檔精靈會進化，backup嘅數碼精靈會維持不變。必須成熟期或以上嘅進化階段先會發生(說明書個表可以直接無視，因爲之後可能會出唔跟個表進化嘅聯展進化)，如果唔想觸發聯展進化，就必須確認backup嘅數碼精靈未滿進化條件。//

有幾多人做緊時空旅人

由0開始計

啲怪會唔會老死?
見佢有day數

試極都冇心跳

☆當顯示「OK」時﹐可以撳上掣換成「NG」﹐撳下掣確認並從頭由年份開始設定。時鐘誤差為前後10秒內。
重新設定時間會洗走里數，不過唔會洗走進化所需要嘅時間。
姐係我改時間都OK 可以24小時都玩?

可以

咁我未訓教既話 係咪改番個時間做玩緊好D 可以快D進化
成個過程係咪
手環過寵去APP > 改手環時間 > APPS寵再番手環咁?

OK 同 NG 又有咩分別

改時間係咪好啲就睇返自己需要﹐有人會改23:59分等1分鐘再改時間玩(我自己玩暴龍機就冇改過時間嘅)

你改時間個方法都保險﹐不過主流好似唔理(?)就咁改

OK係改時間﹐NG係唔改時間

希望幫到你

幫到呀 又靠晒你
如果無晒步數係咪其實無影響

唔會﹐死亡只會因為受傷同24小時冇心跳﹐詳情可以爬pin咗個說明書。

有冇人都係同一張卡入咗兩隻精靈

係咪就咁del返一隻就得

里數只係任務用﹐尤其冒險任務﹐每日都會重新計﹐本來個定位就唔係好重要。

你真係唔想要就入落手環reset晒佢 好似係 小心DEL埋你back up果隻
或者入APPS雪起佢就OK

好

我見冇人討論過覺得奇怪﹐順便講下

其實你用app會送隻脈搏獸畀你先﹐隻嘢係唔關手環事

同一張咭入咗兩隻會一隻放backup﹐可以唔理佢或者同拍檔互換放app再喺手環換返拍檔出嚟

咩料 血壓上到103

夠厚？

有無mon貼推薦

用緊12蚊店d藥丸盒仔 好fit

舉啞鈴係咩意思

新一天既開始

過左8點隻仲未識起身

成長期free battle啦，想有啲做下先adv

btw，唔係輸三次就收皮
輸左有機會變受傷狀態，受傷狀態再輸三次先收皮
暫時輸左五次都未入過受傷狀態

入app雪起佢啦，反正儲圖鑑遲早都要n隻

想係app過返隻野去手環度 手環嗰隻洗唔洗事前放左入backup先

想問下戰敗3次而死既定義係乜？因為我隻亞古獸被打敗左 1＋2次（中間隔左2至3個鐘左右），我見話佢會有受傷logo先開始計3次但我又未見到佢有，到左成熟期係咪又再由頭計過？

我而家唔敢拎佢去打 等佢進化左先

白痴問題，點樣係iphone開nfc搵怪/點樣用隻錶搵怪

App 過手環一定要用dim 卡冇帶dim 卡返工係咪今日收得皮唔洗玩

你無reset過/熄過隻錶既話，過獸都唔使dim卡

要，如果你backup有位佢個過程都會叫你backup

我發覺左一個問題 如果我想刪左隻獸係無可能 因為當你放完你想刪嗰隻獸入錶想reset之後 佢又會要你放張卡入去 咁既話又會多左一隻重覆既獸(假設你手上啲dim卡全部用過一次）

唔backup會直接取代左？

咁即係預唔熄機
之前重慢慢訓覺就熄

屌, 今朝諗住過返隻獸落錶 佢要我插dim卡 仆街.......
都無reset/熄過隻錶......

應該唔會，印象中唔backup佢會停左個程序，你可以拎隻bb黎試下

首先就咁著mon
掂落iphone背面較高位置有nfc晶片
或者八達通拍卡位

Hard mission點先有great
9 fing都係得good
應該係揸住隻錶 (㩒住背面個sensor) 水平咁搖

非常感謝

琴晚訓前放曬落apps 今朝返到公司無論v仔獸定pulsemon 佢都要我插dim 卡 先比過返落錶, 屌你bandai
係唔係唔使玩今日

證明你fing得唔夠鳩
仲話鳩fing

如果backup入面無野既就會將你本身嗰隻放左入backup 如果本身backup有野既就無試到 無咁多隻野

打輸一刻關機重開當冇打過

可以刷到100%

第一次由app過去隻錶度要用卡 之後嗰隻點過都唔會再要卡(暫時試左幾次都唔洗 唔知佢之後會唔會無啦啦要返

你指啪後面個掣？

為左100%咁做遲早出事

隻錶咁化學 應該好快死

I checked your order and found the items above already entered the shipping preparation process.The expected shipping date is Mar.16th afternoon .We expect to delivery by Mar.23rd.

好彩🙏🙏

我臨訓過晒落錶熄機

你係咪啱啱玩完mission

係咪要過左十二點先好熄機？今日瀨左野

熄機會要再插.dim card都係跟身安全d

無得再做mission

23:59跳去00:00先會reset啲mission
你可以人手set時間整返

有冇每個stage步數同boss表

咁撚弱智咁都係唔熄機保平安

不過我最擔心佢粒電有幾耐壽命 一年半載之後續航力降低左有無得換電

我應該係夜晚九點幾見訓晒覺就雪晒落app再啪掣搞到無重置到啲任 咁如果我依家跳去2359 00：00 之後再改返依家個時間又有無咩影響

受傷係咪唔識自己好返
一定要過app用膠布？

都無熄過機 屌 今日唔使玩

5分鐘扣50 一個鐘都係600
打兩鋪都返黎
其實唔戴住都冇所謂

係wor
之前都無留意

好彩我重未連過app
其實我諗住9999究極先入app

你進左成熟期未？
進左都係咁諗？

琴日進左
宜家Keep住5000

唔會浪浪下？

琴晚瞓前撳返隻原價，聽日到

5000打返自己都狂miss輸左 果然係暴龍機

應該未有人進到完全體？

唔人道應該有
我就聽日3點先進

有冇人試過 隻錶話要插dim卡落手錶到先比apps 過返隻獸落手錶
但今日無帶dim card返工 有冇破解方法

我見冇特係有唔少原價黑白貨
日版佢哋都係炒張dim 同書卡

其實你地晚晚都傳app朝早又傳返手機？
我夜晚back up就熄機

大把人同你一樣

大把人隻錶detect唔到心跳

咁係咪朝朝都要reset時間

打左，send email 搞退機
利申今日晏d 買多部

有無曾經由app過落手環

無，可以準備棄game

無
第一次由app過落手環應該就一定要卡

無，專心返工啦

無得換?
同埋D Dim卡咪廢哂?

要時間 第一次好似十分鐘 第二次三十分鐘 有個巴打開左個說明書翻譯po有講

我果隻，今晚食飯應該夠鐘進化機甲龍，今朝起身睇仲差11個鐘

玩左兩日都無試過

想問進左化, d杯係唔係重置曬

但熄機既意義係邊 慳電？

其實日日開熄會唔會仲易壞

唔壞 但開機粒的斷左

之前吹到運動量越勁隻野越勁

不過係app就確實睇到運動level,幫助大唔大真係唔知
運氣嘅野...我尋日v仔獸唔覺意打贏蛋蛋獸

打左去 應該無得換 就算有都應該唔係即日

屌佢老母肯進化未

傳入app可以睇到爭幾多時間

頭先去買早餐明明比左現金
諗住順手拍下八達通機打下
跟住個阿姐見我咁做問我係咪八達通比錢

好撚尷尬

其實隻手帶出到來嘅感覺比預期好
好撚滿意螢光綠果隻色
d同事見到以為係運動型手帶

我好撚誠實：遊戲機嚟

我著住風褸遮住左隻錶

係

但好奇怪，傳入app係睇總數
所以你要count進化條件睇返錶個數

日亞而家先派貨

未用過back up功能
訓覺都唔熄機
長叉

唔好意思啱啱開始玩，但好似中bug
而家手錶1隻，app 2隻新電系怪幼年期 (未計開app送果隻成長期），想問下

1. 咁樣複製無影響？
2.仲未敢入V仔亞古加布，但因為copy左唔夠雪櫃，點del怪？

長叉傷電⋯

其實你當返佢係暴龍機個觀感就會好好多
我冇用app 起碼唔駛煩咁多野

有冇人覺得部機太厚衫袖收遮唔到
始終番工帶住唔想咁張揚

唔知待機食唔食電

唔想熄機 每朝較時間麻撚煩

寧願起身叉
以前玩pokemon go 用副廠自動捉，用2a都叉死過兩粒，應該衰太大力+長叉

而家用緊原裝apple 5v1a叉

第二次打 又miss晒輸

想問下 依家街價幾多錢🙏🏿

成熟期先無所謂，唔驚唔夠打，扣左咪打番再唔係進之前先打番夠

重點只係佢進化係計重置左定未重置嗰個姐

我係每晚八點開始充 等佢滿左就熄機 大約十一點幾
朝早又充多九個字度

巴打..洗唔洗阿...等出正式版仲好啦

即係佢哋都知自己隻錶垃圾，情願退錢
但係買多部=/=果部一定無問題

咁緊係重置由頭開始計過

我成熟期刷成長期都輸兩次兼受傷狀態有陰影
依加暫時未輸過

公司都無人知係乜黎普通錶姐

我而家長放係度 由得佢過進化時間 當淨番四到五個小時進化時間 先上手沖杯同升va 應該會省唔小時間

就係唔知一格格嗰啲盒又唔知邊度有得買

知都唔怕
又唔係咩戇車嘢

我日日帶住表示覺得好型

藥盒係一個好好嘅野

就係前日買咗個 啲格太細

帶埋張卡去度嘛

DM果兩隻字流撚到
唔啱見到花左順手捽甩哂佢仲順眼左

我用緊藍色個個 透明個個 琴日整衰左

唉

多謝提醒

不過我一起身幾個字就出門 叉唔到幾多

諗下點解決先

普通家居店應該有？ 我太細個個係12蚊店買

搞咗兩日都係過唔到入app

係咪需要reset...

總之唔好充多過四粒鐘

返公司先叉
如果你返9，1點lunch就啱啱好

䟴腳

狂刷怪啦 冇計

淨係遇到自己果條進化鏈呢點真係幾弱智

Dim係得呢啲資料嘛

等apps battle

個app 倉入面隻怪有無得del

希望有

合作任應該都係app先做到掛..

有冇巴打知邊度有現貨買同埋幾錢
喺孤仔訂左不過未有得攞 好想玩

見現時點 680😂

原價幾多㗎

300左右 我都未買 驚玩一陣吾玩

今日會出diginavi嘅內容翻譯﹐有個大家關心好耐嘅問題都會被大闢謠﹐大家拭目以待喇！

辛苦哂巴打翻譯

點解今朝一起身，昨日拿左活力值冇晒？
係咪會每日重計？
如果完全體進究極咪一日要拎5千活力？

見黑色炒得最勁已經知大家都唔想張揚

我屌 原來進完化 d勝率 活力 獎杯清哂嫁？
就好唔做今日d任啦 依家無得做啦

同買卡要買埋異畫一樣
就算出正式版
兩張都唔同
呢張有佢既限量係度，有紀念價值

你無雪佢/放入app? 原本幾多vital
佢一起身你唔理佢就自動扣

係要計下數 進化時間 d杯點分配

進究極24粒鐘 至少有兩日俾你玩
5000vital 一陣都刷完

有錢真好

lm

開盒之後記得check下心率計先呀

唔辛苦～本身開連登account就係為咗教大家玩暴龍機同闢謠﹐太多人講咗就當係(不過唔怪得佢哋﹐好多時點unlock唔實驗過係唔知)

不過本身冇諗住要寫VB﹐因為我諗好似太多嘢要寫

有無人知成熟期訓幾耐？

全部都瞓12HR

即係要一次過沖到5千？

冇睇到，係咪放入雪櫃唔會自動扣？

其實睇你鍾意點玩
你可以keep住個vital又得
你等到臨進化先衝又得

可惜即使你翻譯完，都係大把人唔睇然後重覆問同樣問題

好想要黑加布
就嚟進到黑機暴
想合黑奧

一開波衝上去等佢慢慢扣 臨進再調整下

隻V仔過咗成日都未進化......

其實點先知有冇問題
我就set到65/65都扣bit

宜家合體變左自己要有齊晒先合到
之前一人一隻就得

Detect到心跳就可以
Detect唔到都係臨進前先衝啦

問題係一過第日佢會自己扣

65好大機會係check唔到
試吓去心跳果版check多次

vital唔會
只要佢detect到你有心跳

正常係一訓教個值就唔變
到起身先開始會變

我懞撚上身

瞓緊都count緊進化時數？

唔計 佢喺隻錶入面郁緊既時間先計

thanks bro

係咪黑亞古同黑加布會出正式版?

係唔係24個鐘就進?????

放入手機睇下進化時間

好啦, 啱啱進咗V龍了

清醒時間16hrs

謝

其實黃字定白字先係CHECK到既心跳

成長期16小時 進化
放backup 、入左app同隻野訓覺 唔計時間

個心跳計真係虧虧哋
成朝戴住都可以有升有跌

黃字係佢check你嘅基數
白字係你而家個數(佢係幾分鐘先check一次，唔係好似正常運動錶咁不停check)

550黑白色算唔算合理

心跳當佢冇到啦 耐唔耐刷下怪就得

check到已經好好
大把人係check唔到

但做運動果陣其實幾準
尋日跳繩慢跳同快跳個心跳真係有分別

即係我白字如果同佢黃字一樣佢就會當我無賽住
vital就會跌?

有冇人係豆豆城訂左Dim card , 幾耐先出貨

會唔會你個心跳真係有升有跌

坐office果陣都keep住detect到7x
啱啱落街食個飯，行緊路都可以65（最低值）

想問下如果我張V仔獸Dim card喺我隻錶用過，
我借畀朋友隻全新錶去插，佢又用唔用到呢？

定係Dim Card每張只認一隻手錶？

邊度有🙏🏿

我見信和二樓

白字低過黃字會跌
一樣就唔知
不過如果你係65/65就一定跌
因為咩都detect唔到

我依家去Ins 睇下先

官方話唔得
你可以試吓
等我哋知道壞錶可以點

每次熄機開機之後係app傳怪落錶到都要插次dim卡？

巴打去完可唔可以報一報ins啲價

咁驚？！應該唔會壞啩，最多fail啫

唔該巴打

👌

咁早起身架咩班老闆

白色680😂

反而想知柒色連v仔幾＄ 後悔冇訂

尋晚見過598白色日版

宜家炒到太貴老實講唔值得

你地夜晚會唔會熄錶

仲敢話係柒色

暴龍膠嘅魔力真係好勁

THANKS

見唔見現貨亞古加布DIM幾錢

係喎起碼兩三點先開八成舖

疊埋心水等 撚狗城/奇趣大貨好過

綠色$750
但係隻色太柒

依家行過去信和睇吓先

屌個個開心玩緊 我仲等緊收貨

你地夜晚通常將隻野過app定雪起佢

尋晚進化到一半（入左黑畫面），剛好8點，隻野同我中斷進化去訓覺
入番隻脈衝獸入app顯示要15個鐘後進化

買住超z2玩好過買呢部炒價啦

屌你其他條件齊哂爭獎杯
唔知趕唔趕得切進化前打完...

呢個都係要bookmark

進what

佢咁都撞到果個時間先好嘢

刷時間 狂做任啦

機械暴龍

咁撚快

而家爭6個左右

大把時間比你刷了 放心無問題

差唔多啦
我好早拎左貨
然後我無升隻EX V一黎就玩隻亞古先

隻獸放落apps先
reset 錶時間到11:59, 去到下一日就可以刷mission

不過我想問
進化表入面有個拳頭對拳頭一個人對人兩個有咩分別

咁樣唔會影響隻暴龍?

戰鬥次數 勝率

雪

過app雪

OK，我仲以為拳頭係人對人既對戰

reset左85/85，10幾秒之後85/65

拳頭係對戰次數
人對人係勝率

750 ins

唉 咁算主要都係想要隻V仔獸

如果係就屙撚

錶改時間行路步數/vital會變0 , 所以要雪左隻野落apps先
做呢個動作前自己小心D~

想知進左化之後對戰次數/勝率會唔會reset曬

出面仲炒緊

有冇巴打可以良心價放部黑色比我

tg: zaia009

即係話只要隻錶無暴龍係度既時候
點整都唔會郁到隻怪既野...

錶會reset

app計盃，場次，勝率係digimon生涯總和

馬上detect唔到

而家65/65

黑色難d
我訂既都要等6月批貨

邊到仲有得訂黑

退錢？你真係天真

咁佢退乜春

啱啱喺信和見到有位師兄帶緊隻柒色

咁犀利

其實我覺得幾靚

配黑錶帶會match啲(我覺得

喺條街真係好撚突出 仲要咁大舊

係咪你carry唔到咋

應該無old news?
利申打算粗用

如果恤衫返工就怪啲普通便服覺得無乜野

send 左 email 先 再reject 你退貨

想問一問各位巴打 如果你哋買多咗隻柒色係為咗要v仔 咁你哋隻v仔會入黑色機定柒色機

黑色拉

我宜家喺屋企都唔戴 一個鐘扣600有數計
耐唔耐刷返幾場就得
係成長期初頭勝率唔夠穩陣 進化之後已經冇問題
所以detect唔到心跳既巴打唔駛灰
刷電話才是王道

唔熄機就無事

暫時傳過幾次都唔洗

好 唔該巴打

我自用都無

有熄錶習慣就記得帶dim卡出街 唔係會傳唔返落隻錶度

Amazon jp果啲貼全部都唔送香港
粗用算

柒色養住,再用手機傳番落黑色機

始終仲未有健全ge PVP都唔太過癮
即使你係信和見到有ching 都帶緊柒色係手
你仲真係咁易叫佢企埋一邊慢慢同你拎張VS DIM出黎雜交咩
好想快d 有app vs實裝

想問有方法可以過數碼獸去第2隻錶到未？

係咪一定要同ac?

想開柒色黎玩，但最後想搬哂d數碼獸去黑色錶帶

其實真係唔明點解對打都要用dim明明隻錶有nfc 理論上可以做到拍一拍就打得

呢句真 我就一定唔會戴張vs卡出街
望佢個app對戰生生性性

熜過一次就以後都要用dim卡先傳到?
如果自動冇晒電又計唔計熜機?

想問係隻錶到果第二隻寵會唔會跳進化時間？

係咪連輸三次就會死，係咁出勁怪

個app放到幾多隻

想知柒係邊，我覺得好撚靚
至少暫時同事見到都冇問做乜戴隻柒錶

係咁走佬囉 冇辦法

不停走佬啦

熄過一之你咪要用卡先過到 但之後唔熄機就唔洗用卡 你當熄機搞到佢無晒暫存資料

屌你老母俾隻蛋蛋我 俾佢秒左 即刻受傷

睇落隻色襯恤衫／淺色衫好似都OK但襯啲深色衫應該就會好膠

我暫時輸左咁多次都冇傷過

巴打保養咁好 我條帶已經變哂色...

進到究極之後點
係咪可以全部放晒入app

仆街出埋骷髏頭放置play定一定要食藥

襯黑衫幾靚

放置啦 粒藥好春貴

其實我想問我睇完個中文說明書
BACKUP同就咁傳隻怪上APP係咪一樣

我覺得還好，隻色一定唔係柒先
btw我隻錶係咪壞左
我食完飯坐低聽歌戴返冇耐就咁

另外想問下呢四個任係咪唔可以同步做

我都成日過百

有心跳好過無

我都係正常使用
錶帶錶面都未出事

唔會同步
你完一個佢先會顯示下一個，順你排嘅次序

如果你瞓隻野都未瞓既話可以拎啲幼兒期出黎r下進化時間先

屌佢老母 早知唔同隻蛋蛋打

你第一個任都應該fail硬
除非你呢半個鐘火影跑

隻手不斷chok緊

瘋狂打飛機

等我cancel返之後嗰幾個先 但呢啲任加既exp有咩用

問得好

手錶backup後計唔計進化時間？

等下個月online battle / raid 拎出黎威

而家升爆一隻等online

咁我想問一問點樣可以多啲任今日得兩個任(除咗買

大家都一樣咁少嘅姐

隻v仔獸掛掛下就2500vital不過無刷盃 想隻ex

仲以為我太懶嘅關係

有無人知有哂鋼加同戰暴之後
點合成進化做奧米加

兩隻究極體都要擺入錶

你擺出來果隻會進左化
如果想keep戰暴就應該擺鋼加back up戰暴

依家玩緊女朋友果隻，感覺好好多

屌 豆豆城幾時先派dim card

咩事成熟期打輸咗俾成長期

笨大幾時肯出囡囡

本身錶有都仲傳到落去?

send咗email叫孤仔幫我問就算

出隻粉紅錶 送天女卡

每張卡四隻究極 宜家我有四張都16隻
係咪可以全部入晒app

機率嘅嘢
大家識條鐵

我v仔贏過蛋蛋

請善用傳app及back up功能

我隻脈衝進到成熟期好似仲廢咗

其實我理解唔到兩隻既分別

慢慢來，遲d你會識

一日最多可以9隻杯 升究極講緊都只係20+隻
錶入面d任已經夠又突

有冇人同我一樣見到v仔獸ex d動作起格

我估係我隻錶中sad

可以咩 乜唔係限死一部機咩

就死變數據

人大左數碼獸就會離開…

i mean我打果隻

我進左v龍

我最驚整錯野整死左隻暴龍

我隻暴龍仲有15個鐘先進
照計我係咪唔洗做RESET
可以照正常等聽日做埋任務佢先會進

黑錶v仔
好撚正 同事都唔多覺

我尋日10隻盃，應該係有個任攞左great

今日9隻，但有1隻被進化前食左個普通任
今日得一個special mission，打10場交有3隻盃

你地儲dim卡個盒齋放dim卡
咁張大卡呢
點解唔買卡薄

同事睇呢個post即刻認得你

毒撚無人理

升自己馴獸師lv. 但用途就真係未知

隻digimon嘅運動level都唔知點升
成長期果陣lv2 成熟期lv1

隻錶比5隻獸就有可能

點樣可以令佢心情好返

點可以打準啲？

好似要高心跳？

誠心祈禱

連輸咗4場

正喎

傳入app再過返落錶有機率轉心情
有雲變冇雲 冇雲有機率出太陽

其實係咪固定 代表果隻野中唔中意做運動 高lv就要郁多啲先勁

連輸4場都未受傷咩

小心整死拍擋

練加布應該揀邊個對手打穩陣?

刷nfc連勝都會出太陽

想養莉莉絲獸

無事喎我果隻好命硬

原來日期向前跳一日再DAY BACK返正常時間都會RESET個挑戰

會唔會造成咩影響

試過成場一招都打唔中
比隻成長期打死左

睇慣左OK
隨非你著西裝啫

卡薄連埋張dim咪突起曬

用緊果隻係正選
Backup係後備
入app係二軍
我係咁理解

唔知邊度有得買 見佢話10蚊店

我個心跳基準變左80
隻怪我有落APP先好似無事
我都驚驚地，不過怕唔夠時間拎獎杯無計

遲下出apps battle就升爆入apps正選

即係你準備打死佢

其實無咩野
買完開頭驚會比人望
之後多左留意身邊嘅人
先發現原來好多人都戴住類似嘅手帶
同事都以為我買左隻電子錶咋

check到你有心跳

咁某程度上佢都係電子/智能手錶嚟嘅

原來post title無Vital Bracelet全寫, 唔怪得當初搵唔到

係，過app再返嚟會reset去80

天氣凍啲可以著返件褸遮住
但依幾日熱到呢

點樣令佢變60
我之前60嫁喎

啱啱已經更新《數碼導遊》節目內容嘅翻譯！入面有重大情報！

大闢謠有兩個﹐一個係有關進化成為究極體嘅﹐一個係有關聯展進化﹐大家應該會比較感興趣！尤其聯展進化⋯⋯簡直係官方自己製造嘅謠傳﹐必須要喺度搞清楚！！！

接住落嚟會翻譯官方網站資訊、更多嘅YouTube影片﹐當然3月20日嘅重大內容一發表就會優先翻譯！希望大家繼續支持～

大家有問題想問我請直接回覆呢個留言﹐我會好快答大家！而家休息一陣先

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

坐定一陣 > 去心跳果版 > 同時㩒上下兩個掣

咁佢會重新check你靜止時嘅心跳率

辛苦哂
希望下隻VB出迪路獸

RESET完變93

刷幾次 刷到65

辛苦晒

唯有咁

唔出嘅機率都幾大﹐你見佢咁多計劃胎死腹中。。。我唔使上網search都記得嘅有：

紅蓮騎士獸reboot

超進化魂系列：
(已完成)基爾獸/紅蓮騎士獸
(已完成)比丘獸/伽樓達獸
(研發完畢)小妖獸/墮天地獄獸爆裂形態
(研發中)巴魯獸/花仙獸
(研發中)哥瑪獸/祖頓獸

只要不期待﹐就沒有傷害

想要墮天地獄

咁快就有基爾同小妖

睇完翻譯覺得其實訓教唔洗一定熄機

張dim卡成本低咁多
暫時又人氣
超進化魂呢d蟹貨邊有得比

坐定咗先啦

兩晚冇熄

尋晚戴住瞓

我次次都有訂
屌佢死line

係胎死腹中ed﹐明明n年前出咗實物﹐就係唔肯出

想問現時點/信和 亞古/加布dim card 大約幾錢一張
訂左豆豆城頂唔順 可能下個月都未出到貨 急住玩

即係想進隱藏究極體要一次過爆晒15關先可以傳返apps如果唔係又變返stage 1

咩係隱藏究極體..

另類虐待拍檔

用自己本身有嘅卡帶盒嚟實測 係ok wor

咁得閒打咁多場

樓上巴打翻譯

(4)冒險任務相關
Dim咭入面嘅冒險任務總共有15關，完成15關可以解開隱藏嘅究極體進化，即係進化圖入面問號嘅究極體，同進化其他究極體無關。

感覺上熄左粒電長命d
戴住訓唔需要 除非佢醒你都未醒

返緊工太得閒無時無刻係到刷
應該就來被人屌

走數 作品

我想進V仔EX 無得刷

掛進化時數咋

一陣去買個先

到底係乜

以V仔獸為例﹐就係帝王龍甲獸FM

咁唔人道…

咪進化網最低個隻究極體 一早出晒

仲以為真係仲有隻隱藏

入adv mission好似唔扣V值？ 坐係office都唔怕

另外入adv mission計唔計進化時數？

試左 會扣 好似係

其實真係有需要帶哂全部卡出街咩

即係進究v反而唔洗打哂stage mission?

有無加布獸心德分享下

我買盒都係屋企放 唔會攞出街

我仲以為你地買盒係帶D卡出街

姐係戰暴都要打晒所有stage 係唔係?
總之係最底果隻

唔打算同人隻揪？

因為之前公開既圖係咁
亞古加布就旦丁惡魔同隻尼德霍格獸
應該都無人有興趣養佢

個app更新有對戰都未遇到有人玩啦

暫時呢兩日未見到有人戴可能唔係油麻地嗰邊

sor我up錯野 你睇我啱啱post個張圖進化表就知

三百幾

重諗住星期五前行晒15層

84蚊兩張 炒到三百 真係自己諗

有冇人有多一張 特典Black Roar Dim Card
想收一張

係呢張～
隱藏究極體
1. 脈搏獸不知名究極體
2. 帝王龍甲獸戰鬥模式
3. 終極惡魔獸(Done Devimon)
4. 尼德霍格獸(Nidhoggmon)

點令到佢好調？

其實V仔之後會唔會大量出
我想要帝皇龍甲

想養彈丁不過未買dim

重有4月兩張卡

vital要高？
打交連勝？

未必會 始終佢齊進化路線 唔係體驗版

有瑞華行做緊嘅巴打話4月尾出貨﹐到時應該自有分曉～

笨大真係好難講
可能遲下app買都有可能

全部都唔吸引

我預自己玩一張卡要個半月先玩晒
宜家4張我都玩半年

紅色隱藏似紅鏽巨龍獸

覺得遲下會app買轉vb2都方便啲

佢哩隻要實卡先得
佢成個design就係靠張卡仔入data落錶

可唔可以問吓果位巴打
check唔到心跳有無得保養

app綁bandai acc
可能之後可以課金呢

賣得嘅話出新錶
加防水可能唔使插卡呢

我宜家最大困擾係如果壞錶d卡點算
所以暫時有三張卡我都未用住

好想要

有無人知新一批可以訂果兩隻咩黎
我已經訂左但我唔知咩黎

火山、冰川﹐係pendulum z嘅新精靈

我覺得可能係阿波羅獸 同 迪安娜獸
見佢完全體有佢地前一階

玩住先啦
遲D大貨返 D Dim卡就無咁貴
最多再買

邊有咁多雪櫃

咁點養落去 等佢死

實有啦 課金

有冇師兄係食炒價入

心郁郁唔想等到下批貨6月先有得玩

又過唔到心理關口咁貴入隻錶

姐係我無打哂15關 夠條件都無得進問號究極體？
我係咪可以咁理解

老實講 食炒不如宜家買部z2算
黑白錶過四百都太貴

我 黑錶朋友幫手掃都600買
另外買綠錶拆V仔自用 再賣左隻綠錶出去

課完dim card又課雪櫃

無盡地獄咁

遲d應該有得買？用佢apps 入面d coin
或者未到你養齊已經棄咗game
數碼暴龍永遠都係咁

始終覺得呢隻錶係未完成品
一隻未成熟既錶推出黎試水温

近年d機我得z有買 都養齊晒
呢隻重要易咁多 我覺得我玩得齊既
叫做有目標 同埋都係日日戴住隻錶 刷下電話 行15層路咁

真係想佢出貴啲整好啲唔好當玩具咁出

應該都係成熟完全究極咁排上去
佢又真係岩岩好15隻俾你養

三四百宜家呢件玩具
我玩左幾日暫時都收貨
可能我冇用app所以冇你地咁多煩野又傳機又插卡

冇用app會少咗好多嘢玩

600想收黑色+特典 有冇師兄放

tg: zaia009

宜家app有乜玩 除左睇紀錄 攞任務

要用app wo
佢咁平都係cut左d function放左係app
如果單養一隻玩
唔換黎換去
其實過app都係嘟幾下

唔肯擺資源落去掛
佢出隻1千蚊左右既smartwatch
自動連apps養野計步數
其實已經好好
硬係低成本拎閃電11人隻錶過黎就算
個錶扣又鬆過人
不過都係屌住玩

我等中文app

就係任務

宜家返工叉電好似吊鹽水咁

stage3已經係成熟期

我諗遲啲會有得改語言 因為佢英文官網條link都係日版app

stage 2 已經V龍獸

純粹多12隻杯定重有其他用

其實你裝完日文apps申請個bandai ID連咗就ok
佢日文apps都係連去中文官方bandai網頁到login

v仔 v龍 ex咁排上到帝皇龍人型
岩岩好15隻15關

岩岩將隻V龍獸錶傳去app
傳戈隻唔知咩失敗
跟住依家錶同app都有隻一模一樣既V龍獸

我都收貨，摸熟左都ok，唔係幾使理佢
一開頭好緊張佢扣vital依家由佢啦，扣到咁上下打兩三場又滿返

最煩都係成熟期 捱過左就輕鬆

冇錯 一個鐘先扣600 兩場都返黎

Z II又養V仔獸

Z2我唔買了

要jogress金剛武神

咁我星期五進完究極就連app放入去
但係滿左雪櫃咁點 攞出黎等24小時整死佢？

本身有3個 插1張新卡多1個
你應該都玩唔晒咁多既

有無人知點解鬼佬網站寫既同官方寫既進化路線唔一樣？

整死變蛋﹐唔會少咗。。。

好似無用的 唔係分身黎 早幾日睇個youtuber有講

可以睇我個post有關3月12日嘅翻譯內容﹐入面有提到官方搞錯咗聯展進化少少嘢﹐應該係可以直接進化

錶有兩個位㗎嘛除非都爆埋

呢隻係新聯展進化？

咁咪重大獲
一個禮拜一隻究極
一個月已經玩滿左4個slot

噢噢咁即係暫時得奧米加係需要兩隻同機

有電光暴龍又有偃月加魯魯
唔知有冇alter s呢

講得唔好﹐應該係可以2隻直接聯展進化﹐唔使滿足啲數據上嘅嘢

冇

咁如果想玩主角究極體路線 即係用官方聯展進化方法會比較快？

我打算進化前幾個鐘先狂打

係咪得黃色先有v仔獸

如果進完全體/究極體你一定打唔切

下張卡先俾你

打一場最耐都係兩分鐘 一定夠

我而家只係亞古獸咋

贏硬咩屌

你啱
不過最煩係detect唔到我心跳
打夠就要打飛機手咁keep住

成長都係難少少姐

今朝收到貨喎
應該已經出咗最少一批貨

成熟唔夠vital打成長都可以all miss
我就唔搏了，中意打定先

上面又話vital只影響血量

今日戴住打波
隻暴龍獸vital突破天際

唔怕撞爛錶咩

果d血對你battle來講好重要..
滿左嘅話你容錯率越高，唔miss得變到可以miss 3下

所以先話低vital有機率輸比低級過你，莫講話同級
越過vital容錯率高左咪易刷勝率
臨急抱佛腳一定瀨屎

睇撚住爆

隻錶電顯示係咪有bug10分鐘前顯示得番一半 啱啱睇又滿返 心諗jm9

正常，因為你郁果陣佢又放返少少電出來
佢係想呃鳩你去叉電

放心啦好快又會顯示返半格，但半格都夠你頂半日

好奇怪

呢排洗多左錢 有冇巴打接收隻日限黃色連書仔 黑暴
但又想要入面張v仔

有興趣全要

但係上面講緊all miss

即係會影響命中定點

tg: @gofaihk

係咪有人試左進化條件啲盃係計累計？

點先可以用電話nfc trigger到battle?
仲WFH緊

入冒險任務先

我ip xr直接嘟落去

入咗, 拍極都無反應
XS MAX
12 PRO MAX
同部Samsung機都試過

啱啱收咗部黑機 冇特典

新手上路 之前冇乜玩過暴龍機

想問額外dim卡買邊隻最好

定係玩住本身個隻先

有冇師兄試過隻錶有寵果陣reset? 入面D寵會唔會冇左? 如果會冇左咪等於可以殺寵清雪櫃位囉?

係咪可以開apple wallet？

12pro 一拍就ok 可能你搵唔到個位

係喎。。。點解我會諗唔到。。。

好問題

all miss係機率
vital影響你血量
你血量越高，可以容錯你miss嘅次數
咁你覺得會唔會影響勝負？

NFC對戰唔使入冒險任務

玩住本身果隻先啦，而家d dim卡炒到咁貴

手多打咗一場
亞古VS亞古all miss重受傷

教學圖，手機著住畫面用機底前面輕觸錶面，唔洗真係掂到
你當我果舊野係手機先

同級都會all miss
你高佢一級都會all miss
更加唔好諗越級

你仲想留後一次過追vital

前題係reset完真係會冇左 有冇巴打試試?

唔想，等佢好返就狂打

低vital打低一級都輸要行下路先

ADV MISSION
係咪死左都唔計受傷?

Thx 巴打, 陣間收咗工再試下

我完全明

但上面個論點係
「成熟唔夠vital打成長都可以all miss」

唔係講緊血量同容錯率嘅問題

我嘅疑問係基於成熟期唔夠vital打成長期都會all miss
咁vital會否影響命中率？

係喎progrise key都有nfc

行幾多都無用啦
你一停佢就狂減

官方先答到你
大家都係白老鼠

坐左成日office無減過

DP先影響命中

你隻錶check到心跳梗係無問題啦
我果隻check唔到呀

養左兩日 係app傳送返落隻錶嗰時error 隻野就咁消失左 app同錶都唔見 係咪中bug 有冇得救

有冇師兄知道
之前訂左比人cut單

消失左

係
養過隻啦

戰鬥嘅輸贏受到數碼精靈嘅4方面影響，DP會影響攻擊準確度、屬性相剋會增減攻擊效果(疫苗剋病毒、病毒剋數據、數據剋疫苗，Fr係第四種無相剋屬性)、活力值影響HP、數碼精靈嘅精神狀況會影響攻擊力。

所以你要升活力值同里數去令命中率高﹐官方有答案架喇。。。

你試下戴鬆d
我尋日戴最緊都係咁跌vit
今日輕鬆戴 同埋戴落咗d 係手腕骨下面
反而keep住升咗500幾600
係見到佢有1,2次有雲就reset心率

check唔到心率>升唔到vital>打唔贏,升唔到vital>傷>死>養新野>check唔到心率
loop

我已經一車車V仔獸送咗去堆填區

傷嘅話就等10分鐘好返先再打﹐咁就唔會有連續受傷

琴日攞咗機就不停試唔同位置同搵咗老婆同個囡隻手+手指+腳指去試
都係唔得
係有時突然detect到
不過唔會超過一個鐘

其實第一次插dim應該要check你心跳 咁之後應該都check到

btw有無巴打中環返工而隻錶又detect到心跳
約出嚟借隻手我試吓呀

我試過：傷>贏>好返>輸>贏>輸（死）

假嫁

wow我諗我個腦應該壞咗﹐唔該巴打﹐你先係答緊佢個問題

fake架我未帶好佢已經set完

但reset有無fail？無fail正路應該check到

failed
000

我另外隻白色錶真係大聲過黃色錶好多

啱啱轉咗工
之前都係中環返

要儲齊圖鑑 隻嘢未一定要死

點會

可以插幾次

我黎緊應該amazon仲有條黑色會到 睇下巴打岩唔岩

即係e.g. 傳隻暴龍獸入app之後再插dim就有隻新嘅黑球獸？

1000步,輸咗減到零,贏咗又加少少,等嗰陣又減得7788

好死唔死死個sensor

佢最重要就係係心跳sensor，然後最多人死呢樣嘢

我翻譯個說明書有個表可以參考﹐唔係一輸就一定0

yes

嘩，痴拿線😑

啱啱650收咗隻柒色

狂刷電話啦

啱啱550收咗隻黑色冇特典

諗住問埋間鋪有冇亞古獸dim

點知佢話要等下批5月

Stage 6兩次都輸
聽日進完全體先再行過

呢個平
好多都一定連埋一齊迫你買
唔俾人單買黑錶 你邊度買?

其實周街都係貨，不過係炒價

但係app個slot咪爆晒
第二張卡點

信和樓上鋪嘅玩具店

應該唔係大貨 見佢成間鋪得一盒

我打輸未受傷過 其實係咪要vital值極低下輸先會傷

仲有冇師兄未有錶
諗住放350至400

玩過? 二手?

換左錶帶
開完機冇問題就放左喺度

第一次係咪得一個任？
要解左先有其他任㗎？

做少量運動已經流汗要除左佢
好驚d汗整壞感應脈搏個sensor

要逐個解﹐詳情可以睇我個說明書

點count步數 搖錶得唔得？

咁好仲要有得早享受 巴打幾銀放

得﹐不過唔好除低個手環

都唔明點解reset時間會reset步數

呢個價好耐啦

唔知用酒精濕紙巾會唔會問題

因為如果你不停延長嗰日﹐就好輕易進到究極體﹐都會令啲細路唔瞓覺

唔得！！！之前我其他暴龍機啲posts都講過！一定會死！！！

似係，我三次受傷都係咁

仆街 啱啱用咗

可以去買啲無酒精嘅殺菌溼紙巾﹐有潔癖嘅我通常買シルコット綠色包裝﹐通常amazon大量訂﹐香港donki都應該有

花少少咋，下次唔好啦

btw我頭先沖完涼detect到，過一陣又fail
即係唔係隻錶壞，而係肥人無資格玩？

酒精好易死mon架

btw你唔係畀你個女試戴咗咩

係咪剩錶無卡？

佢得兩歲，其實唔可以作準

有卡

550你睇下岩唔岩 有特典

之前唔知佢咁細﹐以為已經好大你搵個瘦啲嘅人試下囉﹐雖然我傾向相信係隻手環廢

隔離post。。。無碼之徒巴打﹐溼咗隻手﹐活力手環報廢。。。我哋為佢隻手環默哀10分鐘。。。

想問隻錶點分日版定行版，dim卡又有無分

其實硬件一樣
所以冇撚所謂

個盒有得分﹐不過唔係咁重要﹐今次最緊要sense到心跳

黑戰暴？ 直頭狗衝啦 係咪真架

夏天又到，大家可以收番埋等冬天先再拎番出嚟玩

試左，殺左兩隻

重新設定後拍檔精靈同backup嘅數碼精靈將會冇咗，冇得還原。

我冇諗過呢個function可以咁用

其實冇分別 只係行版 有代理貼紙

想問各位師兄 係咪者係一隻錶可以入兩張卡？

入幾多張都得

壞左可以棄坑

啱啱收到玩具反斗城通知，應該下個星期送到

估唔到真係咁化學有啲擔心

如果隻錶壞左 全部卡係唔係變曬垃圾?

插過嘅都係垃圾
除左張vs卡

dim card? 我訂左一套dim card唔知幾時有

換咗螢光錶帶嘅黑色機
有無巴打有興趣

有興趣 tg@ boy388

岩岩出信和攞埋亞古獸同加布獸

好想收埋張黑加布 但真係好貴呀屌

女朋友肯陪你玩咁開心

你個名好正好應景

小小離題
有冇人放日水跟書仔果張脈衝獸card game 卡
本人有玩想收

我都要買多套dim比女朋友

有冇巴打知呢個點解

無聊諗到

馴獸師level

終於變完全體係時候試下打個冒險mode開進化線

冇放大張圖仲以為你俾女朋友抓到隻手損晒

唔知lv越高有乜j用

終於買啱size

有咩用？會唔會影響拍檔表現嗰啲

你地係咪用番原版線叉電？說明書話要用！但太短好唔方便

暫時未知

我肯買佢都未必肯玩

已經用咗其他 老實講邊有關係

之後打網戰會喺profile顯示﹐我諗係畀人揀對手做reference

又o岩

手環

我想問如果我隻錶較快左時間
進化完 過返去正常時間嘅手機app
會唔會出問題

會，有個記錄一睇就知你唔比隻野訓教

虐畜記錄

你條線叉其他野冇出事嘅話 叉呢隻錶都唔會出事

你地都係用電腦定插頭差電

電腦

亞古加布幾錢

我五月訂嫁 84蚊

點樣轉英文介面

睇唔慣日文

未有

想問下咁 app 繼承有咩用？ 壞左就冇用都幾on9

好似幾型

天元突破養完隻帝皇龍甲養佢先

下一次出張dim卡係四月出?

應該係換電話用

想問錶撳錶下面制有乜用？

15層先養到 好似係
我等下一轉先 今轉用另一隻究極破左15層先

出貨港版行貨係四月尾

隻獸有骷髏頭,有冇巴打知要點攪

我都買左同一個，但可惜得4個隔版，要diy

唔好搞喇

我19號訂，今日送到
不過係黑色

放置緊佢，有冇人知咩事先會咁

受咗傷﹐要啲時間復原﹐可以睇我個置頂﹐入面Q&A有詳細解答﹐#1開始都有翻譯咗嘅說明書

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

等你report 第15關過唔過到再決定進究V先定FM先

越級miss左大招就收皮 除非你都避晒
但係行咁耐先打到一場 我就等同級先破
最多第二轉先進15關隻究極

this one?

我今日先出貨
不過最緊要有，玩遲幾日又冇所謂
等大家包好哂膠就唔使中咁多bug 伏

見到香港終於有人放黑加魯魯dim
$1900

但個重點係你要有兩隻都唔要 唔係既話當你reset完佢都會要你入一次dim卡拎一隻新既 除非你有張dim係想拎多隻/未拎過

唔講真係唔知 我有潔癖 原本諗住用

唔係話唔防水架咩

其實你可以試到佢打邊隻有優勢 好似v仔打雷龍就好易打 打v龍就55波 其他就低機率贏 咁樣慢慢就知道打咩會快啲升

壞左？

我都係

暫時冇事

我尋日戴住跳繩跳到出哂汁都冇事 濕紙巾應該都冇事掛

我set到啱啱好，郁左都唔會太亂

屋企大量n咭

點解唔好除低

除低每5分鐘會扣一次活力值

本身諗住濕紙巾唔會壞掛 我抹iPhone都無事

咁要用咩清潔隻錶
呢家出完街好難會唔抹

Keep住有郁好似就唔會扣 不過我自己就會用手指頭撳住個sensor 唔知有無用

進化獎盃數係計apps定錶顯示果個?

錶啦..

想問下點解我係app接左任但冇得比我傳啲任落手環到

啱啱翻譯咗官網FAQ(冇刪減)﹐下半部分將會聽日登場！官方琴日鬼祟地加咗新內容﹐大家睇下有冇錯過？

跟住落嚟會翻譯app資訊、更多官方資料同片﹐仲有3月30日我都會有最新資訊！留個名唔好錯過最新消息喇～

btw﹐資訊平台#1開始係中文版說明書﹐可以用追故模式睇；如果討論嘅話就可以喺返數碼暴龍VB討論區(5)呢度﹐我得閒睇到都會覆架～如果想直接問我書或者其他嘢﹐可以直接引用呢個回覆﹐多謝大家繼續支持！

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

我都係 擺左兩個任喺隻加布獸度
但係傳返落機度做唔到

點解隻嘢係電話過返落隻錶要第一關再打過

佢之前話dim卡跟錶

有無人試過兩set錶同卡，如果掉轉插會出咩？

或者A卡係A錶生咗蛋, 係B錶仲生唔生到蛋？

想問下 進化要滿足晒所有條件？

當然

咁當然啦

佢個q&a答左你唔得
壞撚左要同客服講

香港撚有客服呀？

感覺係bug﹐冇辦法﹐nfc應該整漏呢方面數據

行貨係咪有瑞華行股份有限公司

剛剛見到:

Dim咭

有關Dim咭用幾多次：
當Dim咭插入活力手環開始，就唔可以轉畀其他活力手環用。
當有故障而想重置Dim咭，請聯絡Bandai嘅客戶服務中心查詢。
請注意整唔見咗嘅數據係冇任何保障嘅。
顧客請求嘅內容未必得到回覆，請再次注意，整唔見咗嘅數據係冇任何保障嘅。

有關插錯：
問：如果Dim咭插錯第二隻活力手環，可唔可以申請換貨呢？
答：唔得。

頂佢仲叫人一手機連多環。D卡撈亂咗就仆街

係 唔壞都驚中武肺

但係佢手機同手環係邊個步驟link up左？

唔知我第二部手機又攞唔攞到同一隻手環d獸呢？

另外想問熄咗機 係咪唔計進化時間？

以前可以同人周街合體
而家淨係可以自己同自己合 好可惜

係
ok 嘅tg 傾 @sittang

唔計

要log in BNID先﹐跟住就可以第二部電話繼承

如果係reset隻錶又點計?
張dim卡會唔會變左無主孤魂完全廢左?

唔會
RESET左好多次,無事

我用完酒精搓手液,之後摸一摸個螢幕就花撚哂!戇鳩!!!!

大家用iphone nfc刷對戰係用咩apps?

FREE BATTLE好似唔計?

點樣花法

擺係度都2500?

見人用switch卡盒，諗起有PSV卡盒，夾唔實但好fit

我用個糖罐

好似有達積咁樣

點解係「好似」

你除低每5分鐘扣50；戴住3分鐘未滿30里數當你冇戴﹐過5分鐘都係扣50

所以你郁同戴住係要同時做﹐說明書嘅注意事項講得好清楚

想問暫停左進化係咪, 時間重新計過

係呀～等下次啦

我都想知仲未成功用nfc打架

有冇入冒險任務模式？之後可以用電話聽筒位置近距離(唔使掂住)嘟

反想等下轉 隻V仔獸想練高D活力值升V仔獸EX

唔洗入冒險 我直接係封面就隊落iphone到

大家有無開聲玩

1900都痴線

第一次開機mute到而家

V仔獸送嗰個background無啦啦唔見咗
有無人知點解

twitter開始有究極體出現，亦有人證明左真係打完adv 15關先會同你講unlock黑帝(v仔卡)

你畀佢休養至好返先啦

傳送去apps會自動轉background, 要自己去設定再改返

佢得翻三個選項
原本第四個唔見咗

擺落錶等半個鐘?

阿古加布獸dim卡都炒到幾貴下

你隻拍檔翻翻入去就會有翻

好
我轉頭試下
Thanks

btw條架仔喊出黎 進左天翔V龍, unlock完FM都進唔到

Fb 好似有人話 d dim唔會再出

唔知unlock係unlock養緊依隻v仔only, 定係再插卡養新一隻v仔都unlock

突破盲腸
如果unlock完reset部機咪...

你覺貴時日本個邊大把成交

睇黎每隻究極體要打贏一次先進到

想問點叫醒隻仆街

佢由9點訓到而家1點

咁即係話如果你今次唔係想進果隻隱藏究極體，就無必要打adv, 否則下次想進果陣又要再打過

即係想進戰暴就焗住迫你要用機暴打贏先進到？

唔係呀﹐戰鬥暴龍獸唔使過15都進到

可以睇返我個post置頂啲紅色字﹐只係限隱藏﹐即係亞古獸張dim咭嘅隱藏究極體就會係終極惡魔獸(done devimon)

訓到聽朝9點吖

想問下，個人訓覺係咪應該熄機
聽朝再set過時間咁

留名

會冇哂步數

總之瞓12個鐘

因為我返到屋企就除低左就咁Choi 但佢一直都無扣過

有無得放棄其中一張dim卡擁有權 想插落第二隻錶到

步數我覺得無咩特別意義

冇或者暫時未發現到方法

出太陽嘅暴龍獸vital 17xx被隻亞古獸炒perfect

機率嘅嘢

我d stage mission居然沒有被重置

暫時

改時間會唔會重置stage?

好似熄機先重置

我覺得係bug﹐再觀察下先

隻錶著mon同埋部iPhone unlock左就連到

我睇返自己
尋晚熄機瞓
今朝改時間刷mission
尋日打嘅stage無reset

如果手環壞左，就算d獸係app入面 都無辦法轉去第二部機度？

試下改時間去2359等佢跳0000
我咁樣refresh左d mission

Absolutely

先膠
未訓醒睇錯野

我d時間緊係有pass day

不過我有善用back up功能呀

等我再測試下

你講盃任

點解今日冇任...

Anyway我琴日過左隻野去app之後熄錶
今日開過返隻野去錶都無比人reset

我今日個特別任

唔知點解今日一個都冇

因為過入app都係一種back up功能，好好用
但你熄過機係咪要插dim?

屌7佢 過唔返隻獸去手錶到 去到第二次fail

隻錶nfc係正常, 我係過到隻digimon 入APP亦都過到返隻錶
但係入到冒險mission就完全用唔到nfc遇敵
都幾肯定無拍錯位而電話NFC係enabled

冒險mission同NFC遇敵係兩件事

唔係要係冒險mission先可以用NFC遇敵咩

傳落apps就會重置

你要出返去拍先有

唔係
平時個掛機畫面已經拍得

我有互傳過

same here，連輸三次亞古獸，依家傷撚左

咁迪路獸巴要Update返
唔怪得拍極唔得

下我一傳返電話就變返stage 1

我覺得stage本身係唔應該被reset﹐應該係官方喺個app或者手環有啲嘢未整好有bug

如果係手環有bug真係無得搞返

應該係主畫面我要更正返

所以我先話等我再測試下

我尋晚過入隻野入app幫隻錶叉電
今朝過返落錶，stage mission冇重置

不過我前日果轉重置左

咁你琴晚有無熄錶

你撞到太一

得閒試下即時傳返落錶 睇下有無重置先

開左電源之後冇熄過

我有隻擺左係backup 2日都無重置

應該真係bug﹐大家keep住報告下

琴晚明明冇事 訓醒傳唔返隻獸去錶到
插完dim 掃第二次隻錶load唔到failed係咪姐係可以砍掉重練

app去錶要scan 3下
你試多幾次睇睇

掃完第二次隻錶已經fail 彈返出主頁

唔知關唔關進化事，我亞古獸果陣一熄機或者入app都會reset
進化左做暴龍獸就熄機同入app都無reset

stage mission頭14關冇乜獎勵有d流
唔想解鎖隱藏究進打哂15關可以完全ignore

The truth has been spoken.

已經攞返部超龍Z出黎玩

想問下如果想1張V仔卡掃幾隻V仔獸出黎
係咪張原本果隻過落APP,之後再做多次scan卡既動作就得?

試多幾次 我都成日fail, 朝朝都整幾個字先整到

仆佢個街 又過到但複製左多隻

第三次挑戰stage6都輸 重要傷埋

你有冇熄到隻錶？

手機App 拍三次 任何一次error 同fail 都要重新黎
手錶要重新拍過

btw有冇人試過放隻野去電話之後熄手錶，再放番隻野入手錶就要插dim卡？今日諗住戴番工玩，點知要插卡浪費左成日

想進隱藏果隻 係唔係一定要用完全體去打曬stage 15, 可唔可以搵另一隻幫拖

其實即係過左一次就解鎖咁姐

你個case每日都發生緊

似app問題bugs多 電話見到佢傳走個動畫 但動畫完左隻野係app到 錶到又有隻v仔係到

小智巴你好似完全體？
幾多vital輸stage6?

好on9每日朝早出門口都要插一插

其實兩樣都冇問題
係要玩家自己試同適應

我用iphone,錶同app兩邊走我玩左十幾廿次呢個動作
輕輕鬆鬆

冇人叫你熄

比我預到衣d問題肯定勁淆唔敢再搞隻錶

隻錶唔出觸控式係咩玩法。

都係既，但有時想熄下部機休息下始終部野都唔平，一陣壞左想買又要益炒狗